沉迷打機廢青 & 電莖選手，點分辨？

有電椅就係電莖選手
冇就唔係

沉迷打機廢青: 廢D既 普通毒撚咁
電莖選手: 成日殺你個D 但你又殺唔返佢

睇下比賽見唔見到佢

認真一下
沉迷打機毒撚=傾計開口埋口都係話自己點勁,但係又成日比人雷,吹水話咩英咩道具好西利,FF埋啲奇怪match up但係又唔work
電競選手=會留意patch note對於依家meta既影響,會諗戰略,會跟meta練英,同埋唔會成日話比人雷

一個會自稱做電莖捐手，另一個唔會

電死自己？

電競選手=食到女人生贏家
沉迷打lol=廢青毒撚

有錢收入就唔算廢青，冇就....

沉迷打機廢青多數毒撚冇咩自信柄埋一邊
電莖損手都係毒撚不過以為自己好勁好型會撓埋對手著件有隊章既風褸影相

以前就
咪日夜掛住踢波
道理一樣

贏到人哋架衣敷撈唇咪係囉

好易分 單一標準

揾到錢有家底選手 無錢廢青

如果咁講
所有單打遊戲既玩家都係沉迷打機既廢青